掛住其他人多過女朋友

係咪唔正常

男朋友？

屌過就唔上心
想屌其他
好正常

外面的世界很精彩

未屌

掛住我？

嗨 我瞓啦

願你長眠

屌你老母